{
    "question": "Apakah asas dan fungsi hak-hak \u00a0atas tanah yang diatur dalam Undang-Undang Nomor 5 Tahun 1960 Tentang Undang-Undang Pokok Agraria \u00a0UUPA) sudah melindungi hak-hak \u00a0rakyat Indonesia atas tanah.",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>sebuah prisma segitiga siku-siku mempunyai panjang sisi siku-sikunya 12 cm dan 16 cm jika volume prisma 2.34 cm tinggi prisma adalah</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>sebuah prisma segitiga siku-siku mempunyai panjang sisi siku-sikunya 12 cm dan 16 cm jika volume prisma 2.34 cm tinggi prisma adalah</p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "pekerjaan-warga-masyarakat-di-pedesaan-pada-umumnya-di-bidang-682",
            "question": "Pekerjaan warga masyarakat di pedesaan pada umumnya di bidang ...    tolong jawab yg bner\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong><strong> </strong><strong>pertanian</strong></p><p></p><h3><strong>Pendalaman</strong></h3><p>di sisi lain, warga <strong>pedesaan </strong>juga bekerja di bidang <strong>peternakan,</strong><strong> </strong><strong>perdagangan,</strong><strong> </strong>dan <strong>perkebunan</strong></p><p></p><p>lahan pertanian di pedesaan juga masih sangat banyak, yang menjadikan warganya bekerja pada sektor pertanian</p><p></p><h3>#BersamaOmeonat</h3><p><strong>#</strong><strong>S</strong><strong>e</strong><strong>m</strong><strong>a</strong><strong>n</strong><strong>g</strong><strong>a</strong><strong>t</strong><strong>B</strong><strong>e</strong><strong>l</strong><strong>a</strong><strong>j</strong><strong>a</strong><strong>r</strong><strong>D</strong><strong>a</strong><strong>r</strong><strong>i</strong><strong>R</strong><strong>u</strong><strong>m</strong><strong>a</strong><strong>h</strong></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "a-apakah-yang-dimaksud-dengan-alat-musik-melodis-b-berikan-du-659",
            "question": "A. Apakah yang dimaksud dengan alat musik melodis ?    B. Berikan dua contoh alat musik melodis tradisional !\r\nC. Berikan dua contoh alat musik perkusi tradisional !\r\nTolong di jawab secepatnya mau dikumpulin\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p> Jawaban:</p><p>A. Alat musik melodis merupakan salah satu jenis dari alat musik yang dikelompokkan berdasarkan fungsingnya.  Alat musik ini bisa membunyikan melodi dalam lagu secara lengkap. Bunyi yang dihasilkan alat musik melodis ini mengatur nada utama dalam sebuah lagu atau musik. </p><p> </p><p>B. Gitar. Gitar merupakan alat musik melodis yang paling populer dan mudah dijumpai. </p><p>Kecapi. Alat musik melodis tradisional kecapi mudah dijumpai dalam acara kesenian Sunda. </p><p>Biola. .</p><p>Harmonika.</p><p></p><p>C.Anvil.</p><p>Drum bass.</p><p>Castanets.</p><p>Simbal.</p><p>Gong.</p><p>Snare drum.</p><p>Tom-tom.</p><p>Rainstick.</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "i-berikan-tanda-silang-x-pada-jawaban-yang-benar-1-keragaman-464",
            "question": "I. Berikan tanda silang (x) pada jawaban yang benar!    1. Keragaman suku bangsa di Indonesia di sebabkan oleh faktor...\r\na. Keadan transportasi\r\nb. Sikap masyarakat terhadap perubahan\r\nc. Kondisi negara kepulauan\r\nd. Perbedaan kondisi alam\r\n2. Dampak dari Perbedaan kondisi alam di Indonesia adalah...\r\na. Keragaman Agama\r\nc. Keragaman mata pencaharian\r\nb. Keragaman sosial\r\nd. Keragaman bahasa\r\n3. Suku Gumau berasal dari Provinsi...\r\na. Sumatera selatan\r\nb. Sumatera barat\r\nc. Sumatera Utara\r\nd. Lampung\r\n4. Suku bangsa yang terdapat di provinsi Bengkulu yaitu...\r\na. Abung\r\nc. Lebang\r\nb. Rawas\r\nd. Talang mamak\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>1) d. Perbedaan kondisi alam</p><p>2) c. Keragaman mata pencaharian</p><p>3) a. Sumatera Selatan</p><p>4) c. Lebang</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><h3>Semoga membantu</h3>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "warming-up-sering-disebut-dengan-istila-970",
            "question": "Warming Up sering disebut dengan istila\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<h2><strong><em><u>Pemanasan</u></em></strong></h2><p></p><p>penjelasan: Itu Bahasa Inggris</p><p></p><p></p><p></p><p><strong>JADIKAN JAWABAN TERBAIK JIKA ANDA MERASA TERBANTU</strong><strong>\u2728</strong></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>pemanasan</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Warming-up atau pemanasan adalah kerja gerak tubuh dalam mempersiapkan keadaan tubuh secara optimal sebelum melakukan aktifitas olahraga dengan mempersiapkan emosional, psikologis dan fisik</p><p></p><h3>jadikan jawaban terbaik di merasa terbantu:)</h3>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "menumukan-sate-enak-daerah-baleendah-548",
            "question": "Menumukan sate enak daerah baleendah\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf ngegas cuman mau nanya yang mana ya pertanyaannya?:v</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "anisme-adalah-abentuk-kepercayaan-yang-memujabatu-bbentuk-484",
            "question": "Anisme adalah ....    a.bentuk kepercayaan yang memuja.batu \r\nb.bentuk kepercayan asli.nenek moyang \r\nc.bentuk kepercayan.mempunyai gaib \r\nd.bentuk.kepercayaan.yang memuja roh haluss\r\n\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>d. bentuk kepercayaan yang memuja roh halus</p><p></p><p></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "east-india-company-atau-eic-tidak-banyak-memiliki-pengaruh-di-ind-930",
            "question": "East India company atau EIC tidak banyak memiliki pengaruh di Indonesia karena...    a. EIC terdesak oleh Belanda sehingga Inggris menyingkir ke asia Selatan-asia timur.\r\nb. VOC milik Belanda lebih dulu menguasai wilayah rempah-rempah di Indonesia.\r\nc. EIC tidak bisa bersosialisasi dengan banyak masyarakat di Indonesia.\r\nd. EIC banyak memiliki pesaing di benua Eropa sehingga tidak banyak berkiprah di Indonesia.\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>a. EIC terdesak oleh Belanda sehingga Inggris menyingkir ke Asia Selatan - Asia timur. </p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "dibawah-ini-merupakan-latar-belakang-munculnya-perjanjian-saragos-501",
            "question": "Dibawah ini merupakan latar belakang munculnya Perjanjian Saragosa...    a. Konflik antar protugis berpihak kepada Ternate dan Spanyol berpihak kepada Tidore di Maluku.\r\nb. Konflik Inggris dan Spanyol merebutkan Maluku.\r\nc. konflik Belanda-Inggris merebutkan pulau Jawa di menangkan oleh Belanda\r\nd. Konflik Portugis dengan Spanyol dikarenakan simting pemungutan pajak yang tinggi\r\n\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>b. Konflik Inggris dan Spanyol merebutkan Maluku.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>latar belakang perjanjian saragosa karena konflik Portugis dan Spanyol dikarenakan pemungutan pajak yang tinggi</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>latar belakang perjanjian saragosa terjadi karena Portugis dan Spanyol perebut ingin memonopoli perdagangan rempah-rempah di Maluku</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sebutkan-5-contoh-lagu-perjuangan-apa-yang-dimaksud-tari-tunggal-810",
            "question": "Sebutkan 5 contoh lagu perjuangan\r\n\r\n\r\n\r\n\r\napa yang dimaksud tari tunggal\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>1. -bagimu negeri</p><p>   - maju tak gentar </p><p>   - berkibar lah benderaku </p><p>   - indonesia raya </p><p>   - Garuda pancasila</p><p>2. tarian yg ditarikan oleh seorang penari atau 1 penari </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><h3>#semogamembantu :D</h3>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sebagai-seorang-pelajar-kita-dapat-mengisi-kemerdekaan-dengan-a-136",
            "question": "Sebagai seorang pelajar, kita dapat mengisi kemerdekaan dengan?    A bermain\r\nB menonton televisi\r\nC belajar\r\nD membaca\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>c.belajar</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}